有啲男人真係好難滿足

成日拍拖都係去吃喝玩樂
一陣豪大大 一陣珍珠奶茶
過時過節例牌要食餐豪啲嘅放題打邊爐
你地男仔就話有做開運動
好似打波做gym咁 keep到身材姐
有冇諗過你身邊條女根本冇運動習慣
而且女仔天生比男仔多脂肪 少肌肉
仲要成日一同你岀街就食得又肥又油
係 拍拖就當然係一齊岀去飲飲食食 周圍打卡先開心
但到你草肥左條女
就又嫌佢又肥又西成面暗瘡
着衫唔好睇 嫌三嫌四 比說話你條女聽
岀街就成日昅啲樣靚身材正嘅靚女

咁究竟你班男人想點呢？
真係好撚難滿足你嗰喎
咁唯有祝你搵到個食乜都唔識肥嘅女朋友

奉勸一句
當你搵到嘅時候可能人地根本唔show你

點解唔運動

關我咩事姐

毒撚拍拖日日係屋企到時你唔好話悶

你唔運動關人撚事咩美極

努力啲同愛侶做運動咪減到肥囉

食得好又屌
食得衰又屌
你自己唔識節制怪返人

我最多請你食牛角 你講果d我少食

自己唔做運動 係度諉過於人

平時都覺得連登仔仇女，今次完全幫唔落手

女人唔做得運動？

到你肥左就飛左你